佐敦佳記三十八蚊三餸連野飲．．．好L地

打錯字．．．係好L正

堅正 佐敦嚟講算好抵食

以為你話好離地

30$2送仲抵食連野飲

同埋乾淨．．．講真放工當然想食屋企飯啦．．．ot到8點．．有x計咩．．其他無4x落唔到樓．．30蚊2樣野算係好超值又有得選擇．．